窮撚千零蚊買DAC cozoy aegis定pha 1a?

主要屋企插iphone聽 體積唔大問題
上網睇cozoy有人話仲好聲過pha 2a 係咪真係咁勁
仲有隻teac P50se又得唔得

耳機msr7

🤔

How about AHR192 ?

fiio x1

點解唔直接買部dap 聽

好似冇得賣

DAC

iphone 用moov聽方便

用iphone插做咩
咁就唔關dac事

搵個有藍牙就駁去喇叭度囉

溫磬提示px1 /dpx1a / xdp 300r 都係行android ，仲可以裝moov
覺得貴嘅話收2手囉
我都係啱啱落咗坑

師兄，我有隻cozoy aegis 超小用，有冇興趣

已入手pha了
不過巴打都可以分享下cozoy正唔正

ching 想入手PHA-1A 都係配iphone聽MOOV 有冇得分享下聽感？

咁耐都推返上來
其實分別不大

玩緊咩呀師兄
分別不大你係指？

用不用pha唔仔細聽都冇咩分別
我買返來都好少用